[食鬼食評]—真正法國小店plumcot

間野唔係主打包，有賣蛋糕同雪糕，但係唔知點解其他野都好普通，唯獨牛角包係神級！我敢講一定係香港頭3，唔好同我講咩urban bakery個啲牛角好正，我只可以講你食開垃圾。。。

今次依間plumcot我相信冇咩連登仔食過，法國人開既，真係超級小店(超細間)，仲要係大坑啲冇人行既巷仔 。
牛角包不外乎牛油香唔香,表面夠唔夠脆同埋入面鬆唔鬆軟。同埋買包一定要跟紙袋先夠味道！

味道：牛油味超重，啲香味會留係個口一陣，仲有有少少微酸，一定係用左發酵牛油(cultured butter)整，同埋食得出係長時間發酵個種酵母味(麵包先有既味)。朱古力都唔係用啲cheap野，好濃黑朱古力味，正！

口感：我中午4點鐘買，佢地個包朝早10點出爐，竟然唔駛翻焗都仲好脆，而且入面超鬆軟，睇圖個honey comb結構就知麵包師既功力！

價錢：原味$22 朱古力$23，個包正常大細，咁既質素絕對唔貴！

評分：8/10
評語：東和馬級數！！！

Ig:

Ps: 咪再話我打手！！！法國連登話啲野好食就會負評，踩到垃圾咁就全正評(同埋大快活一定正評 )。。。唔好咁對我啦

216層牛角酥[size=5]酥[size=5][size=4]酥[size=4]酥[/size=2]酥[/size=2][/size=1]酥[/size=1] ？！

地點：天后同銅鑼灣中間既大坑

216層牛角酥酥酥酥酥酥？！

點解會爛quote

大坑已經被高檔食肆攻陷，以前價錢好親民

識野！

所以依定變到冇曬人
好多執曬 得番啲貴價日本野同拉麵

家

加

同龍鳳

民聲又不停釘牌

食兩個咁既濕鳩鬼頭牛角包45蚊

畫到出腸 明眼人一睇就知打手啦

民聲打9食環抵啦

我都想人出錢比我打

起完底之後我收返呢句了

留定名先 遲啲有機會搵巴打你

有食過哩間既牛角包
買完即刻食都仲好脆
牛油味勁香
反而我想試下佢既長棍包
次次去親都賣晒

食過佢嘅玫瑰綿花糖同一隻好甜但唔記得係咩嘅包，淨係記得超級甜 佢啲包都唔算平，兩舊都成60蚊，但幾好食，嗰頭人流少，而佢又v好好奇佢點圍皮

講開牛角包天后麥典坊都好食，樓主應該喺嗰頭活動，可以一試

個人覺得麥典坊唔太抵

禾田麵包啲包簡單啲，不過抵食好多

你又知人地10點出爐

我住個頭成日買黎做早餐

禾田脆皮芝士波正，有時晏啲去都無晒

搵我做咩

住天后附近？早餐梗係寶湖/asap full breakfast

食好野係要比多少少既

係 因為佢地整好少 唔係主打包
可能廚房太細整唔到

佢法國整啲甜品係好撚甜
麥典坊台式

你記住有我呢個人先
巴打有冇邊間菠蘿包推薦

巴打識貨
佢地啲雪糕都幾正

講講下搞到想去plumcot 買包食 其實嗰區blisshive 都好食，可惜執咗

佢開地鐵站附近點都要賣貴啲啦

留名待試

我早餐食唔到咁多

好吸引！

你啲手指真係好撚吸引
互射ok?

用乜牛油都知 𣎴如分享埋個做法

因為我成日食唔同牛角包 試得出有咩分別
唔識整

芝士波買下買下都幾貴

雪糕啲味幾特別既 不過唔夠滑

Blisshive個廚房好靚 不過又係長期冇人
啲野食麻麻

唔好咁啦 我仲做緊港豬

好想試試

真係幾好食！

做咩負評

Go!!!!

咩料

有冇食過paper stone個牛角包

冇 其實大集團唔係唔好 平價咪賣番平價野
但依家好多平野裝修靚啲就賣貴啲 但野食照樣咁垃山

圾

連鎖嚟講，點睇Donq

我發覺sogo底個間係好食啲 唔知係咪有工場現場整
不過同樣價錢panash好似正啲

就係想講sogo donq
最近一日食佢三四個包 好似上左癮咁
日日都買嚟食 以前都唔覺咁好食 好神奇
panash 都正 但無咁就腳

佢個牛角包好正

有冇bake house 咁正

bakehouse係正常 不過$18蚊真係唔錯 但唔夠脆 比較似包 不過因為個買四季鬼佬開比人捧到上天
我自己鐘意好脆個種牛角 依間贏！

on9，人哋法國度度都有牛角包，個個都係是撚但咁食，你喺度懶係食得講究做乜春

垃圾

你咪試下拎香港啲植物牛油垃圾牛角包過去比啲法國人食 睇下係咪同你是撚但食
人地普遍水準高當然是但買一間都唔錯
姐係你係法國搵到間好食嘅燒味 我就話人地香港周街都係燒味 個個是撚但食 你懶係野做咩
你自己諗下有咩問題

Sogo個間真係好食啲 可能有日本係入面做

點睇佐敦品谷?

認真幾好 見佢有用好多唔同麵粉以經完勝香港啲麵包鋪 不過搞太多花臣 同埋幾貴
如果你講西式包 bakehouse應該最好
日式就食中價個啲連鎖(donq,panash) 同細鋪水準差唔多

其實連鎖唔代表唔好 只不過連鎖個名比美心搞臭曬
好多日式連鎖麵包鋪都唔錯

咁我一定唔會喺法國攞住舊叉燒寫食評

我個次食bake house 都脆
又大個

呢個本身就唔難嘅 用料天然就已經做到
不過以佢用嘅材料，加埋佢吹到咩用幾多個月去硏發，效果就真係平凡。而且佢以為自己讀過藍帶(東京分校)搞下marketing, 就可以收咁貴，事實上同好多法國佬比，仲有段距離。呃下港豬就得

所以咪話佢搞太多花臣 同埋真係太貴
藍帶個啲比錢讀嫁姐
我諗佢成本都幾高 主要請人個到 因為佢如果唔係做開依行既話個速度應該好慢 要請多啲人幫手

利申：見過啲出名麵包鋪啲鬼佬做野整快

極

同埋搵100毛拍片應該6位數

bakehouse 我朝早去買黎做早餐係好脆
一咬碎到成檯都係

可能我個次唔好彩
不過佢地啲sourdough真係好正

香港天氣係牛角包嘅大敵，如果唔係出爐後頭兩個鐘買，最好都係返屋企用焗爐焗返熱少少先。